開心速遞(346)

bgm

andy隻耳仔…

自己得1對手買n個袋
得1對腳買n條鞋就...

Andy隻耳做咩事

置入式廣告…唔到

無限ff呢度都大把啦

Andy 係劉德華

拎住鉅...

同趙家賢一樣？

好大個袋係前面

植入式廣告

全名

洗唔洗咁直入

香港剩番機場分店，普通人冇得入

可能置入埋呢幾集咋

咁撚植入都得

𨳒你老母，無死角鉅記

因為攝製時，冇諗到後來時期有疫情影響

鉅記執曬賣乜撚野廣告呀

阿奶踢爆

咁提你去澳門買都得嘅

扮幫大龍生，實為保住份工

Andy扮阿婆，d戲麻麻

咁難食，不了

睇下遲啲會有咩廣告

直接搵個阿婆扮三嫲會唔會好啲

接龍集團旗下商品

真係叫劉德華

又記得番個密碼

又話唔識密碼

餘孽

又話唔記得password

祭旗

好正喎

你話有刻字就係真呀

拍賣會點會唔搵人查左先

還錢格格

［TVB日任29/2］AQ科技水 偽科學食人血饅頭？

我估bigbig娼奴啲廣告

又前皇帝鐘意既品牌
600都唔值

爆seed

Tvb無曬呀婆用?

andy solo 戲好撚正

如果係名牌，工藝咁勁，又咁多年歷史

就算唔係王室嗰隻，都肯定唔只 600 啦

中三......

Andy扮阿婆

毒氣鞋

2個逃兵

係咪潤緊721黑警

721

我睇緊啲咩

保得住份工
你就死梗

橡筋黎

愛回家幕後深黃

咁樣會交叉感染wor！！

唔怕！

721 個兩個差佬？

可惜漏咗call增援嗰幾個字

幫大龍生慳左500萬
做一世都有賺

andy 電話都係紫色

頂 全部都Andy扮

全面都係andy

愛新國羅後咁矜貴？山本五十六後人係咪都咁矜貴？

宮女

邊爐家族

屌有無咁多造型

好恐怖

個宮女

後續係咪會寫打邊爐家族

今集編審自己寫

Andy
Andy二妹
Andy三妹

呢集抵拍
下次開十兄弟啦😂

andy右耳做乜 想問好耐

屌連個宮女都係andy...

又表弟

721 邊爐家族 移民

Andy扮呀奶d戲唔錯喎 把老人聲幾正

第二次編審要親自郁手了

王朝 馬漢

熊祖

搵翻自己扮幾有喜感啊

想睇

市價跌咗

係時候出動下 寫下會熟啲

反而覺得搵其他阿婆做又要介紹
如果搵翻本人做望住人就得

好有模型feel

講左咁耐Andy主線終於有
做下唔同角色咪幾好
好過好似蓮輝咁成日係啲主線到死拖爛拖

今集Andy做主角幾好

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

今日呢集好睇過尋日好多
andy演技雖然唔算話好好但劇情寫到好好笑
阿叔係好鳩得來唔好笑

接龍麻雀王2
刀仔麻雀俠 Andy Lau
西門侯賽因 熊樹仁
自摸與撚雀之間 熊若水
敲崩枱角三太公 馬豹

特別參賽：
Liza 洪爺屋企的菲傭
Meli 聶萬龍屋企的菲傭
(費事同你地顛，我地留番雙手榨芒果汁好過)

將有毒豆奶昇華至無賴勒索植入法
例如Andy有四隻手、噴樽裝茶
群姐、Rebecca化妝品平面廣告
肯俾錢就換返正版廣告

資深編劇徐樂思── EYT 出身，加上是兩個小孩的媽媽，擅長以嬉笑怒罵表述香港人切膚之痛。

原來女人嚟

陳可兒 循無綫電視的編劇公開招聘入行，三年半內任職至初級編劇，現轉至王維基開設的新電視台擔任編劇。 作品：《仁心解碼》、《老友狗狗》、《點解阿sir係阿sir》、《囧探查過界》 (2012年)

都是從HKTV回巢

編劇都幾鐘意andy扮女人
今次仲話佢叫做劉德華
遲啲可以話嗰妹劉嘉玲上嚟接龍

未有新編劇編審加入之前
得何世傑同蕭國華係公
其他都係女
近乎全女班

葉太

唔差在毀埋蓮輝線

Andy夾硬帶住Anita去到蘭絲婚紗店前，想打爛塊shopfront玻璃，但係兩頭望望：垃圾桶都冇個嘅喂

昨天嗰集唔錯 Andy主線 令觀眾了解佢多啲
ivan起碼有 救IT部及rou rou router 嘅設定
peter 有娟姐 輸股票 高層親戚 嘅設定
Andy真係冇乜點探討 除咗扮女人
.
btw Andy一人分飾N角 令本人不期然諗起頭條新聞 (尤其係 兒戲攻略 及 mytv suffer)

btw 追返 第798集 嘅post 好感動及意外大家buy性別平等 本人對巴絲好多提出嘅point都好認同
.
(而非編劇嗰啲錯誤concept...建議編劇唔識就咪再寫以免影衰關注性別議題嘅人 污名化令啲人產生誤解以致厭惡 極認同男女各有各苦; 🤢 港女 特權 定型 女權L)

許世軒都係男喇應該

佢算新嗰批啦,
好似都係嚟咗半年左右

絲打記得咁清楚
係呀佢第一次寫係舊年9月頭
反而套劇一開果陣多啲男人
曾樹仁梁志賢果啲
係去到中段即係全盛果期先變左接近全女班

得絲打者得天下

應該起Wiki愛·回家之開心速遞角色列表開個section記低蕭國華相關

道德小學學生未有update呂正清

尋日最後嗰幕究竟拍咗幾耐
andy 化完個妝up兩句對白又入翻去

琴晚嗰集一定拍好耐先出街
上次王朝/馬漢 係1月23日po劇照
三月一日先出得街

尾shot分分鐘拍幾個鐘

就算係andy個妹可能都係Andy扮
Andy一個人做幾個角色
Andy家族全部人都一個餅印咁

根本就冇其他可能

移民風暴
蕭國華編劇

回落

依個唔係島大professor咩

又印堂發黑又歸西

食人血放題

洪家班人 設定上幾多歲？
根叔60 呀叔5x 呀水3x 三e 20尾 安20頭？

大妹30尾？

食屎陳師奶好煩，唔知點解好撚憎見到佢

人設嚟

綠幕景

個景假到

真下流

阿水移民有冇諗阿龔

膠景

冇經費

三萬 🀄️

呀水30歲人 冇自己房
呀叔50歲人 冇自己樓

香港人寫照

係咪講緊東張西望搶屋

熊組飲恨

佢一出現我就憎

呢兩公婆好煩

agger 我都覺得

Joe Lung未解鎖，解左個Joe Hung

大家姐大過大小姐

加拿大

山長水遠走去打工on99

大埔搶屋風波？

今個禮拜做乜9

最醒個大家姐唔喺到

熊若水真係好正

等人做好間餐廳跟住唔俾翻人哋
今集咩事

好鐘意阿叔件牛仔外套
AMIRI

4x
不過正常 呀叔條女同大妹係同學
呀叔5x 條女4x都講得通

咁弱智直接搵律師咪得

頂

可能輸逆權侵占

感覺成集好離地
好似話走就走咁

去得好快

明明自己有屋契，點會由對方開條件

父幹

我以為佢講大灣區
但要坐飛機
佢地移左去邊

有生意

佢要申請左後要一大段時間先可以逆權侵占

東亞病夫

土生土長既香港黑人

踢館

Cls
黑人出黎笑死

cls

tyson

話人似黑猩猩
係咪種族歧視？

笑死 支那：強烈譴責

打牌

中國

麻雀

又出充紅中
熊樹根飲恨

阿水同阿叔成集對住部電話做戲

東亞魚腩

廣東話講得咁好
點都係香港人啦

黑人輸左唔比錢就走?

今次真係三萬thx

熊

有熊

熊啤啤

個黑人周圍望！

黑猩猩

隻熊。。。係咪人扮嘅

力架哥哥咁好戲，幾時攞金象獎

係未某年鬼屋景？

笑死熊人

金城安好好笑
想姓熊

熊家驚熊

真熊

今次係真

今集好

仲以為表叔表嬸比熊人食咗

廢老根打得贏隻熊

Jm9

根哥你真係好人

你真係當金剛門係流

老母都話悶

今集好撚鳩好好笑
本身以為好無聊

呢排啲內容好
剪得又唔好
一慚一忽
唔知想表達啲乜

呢集係做乜9 無聊到

要住喺度

加角色？

屌呀 熊家+9人？

陳C9

做乜撚嘢

放狗

雖然無咩內容，但好好笑wo

叫咩鬼Cow Boy Town，不如叫Bear Bear Town

CLS

陳師奶咬人

陳師奶咬人？

咬人?

全集最好笑就係妹豬

好悶

個表叔唔係好有錢咩
之前借錢還double

垃圾到咩咁
睇得多智商跌20

On9 打贏隻熊係咩玩法

昆佢架

原來係鋪條路比九表返來

最好笑係個ending

今集d笑點笑唔出，太過膠

呢集好睇過上星期講夜訓嗰集啦

係羅 今次見到變左仇人
放低隻30萬錶借8萬

屋企個c9 都覺得無聊
呢度有人話好笑..

咬人果度好

點咬？

夜訓果集高質好多

成集都

邊有呀
個結局係放低家傳之寶（唔值錢）借20萬
最後有還 重還多左

Joe Hung出場就係treegun或者阿叔客串

屌又係蕭國華
佢條友勁飄忽 一係就好撚高質 一係就好撚廢

啱曬魚腩根

雖然熊家啲劇情係咁上下,不過今集真係好鬼死無聊...

上星期《法證先鋒IV》第一集首集收視33點，打破了封塵八年的紀錄，已經令人相當驚訝。今日消息更令人吃驚，在計算七天跨平台收視後，《法證先鋒IV》錄得37.1點，直迫《延禧攻略》（最高39.2點），超級強勢！

不止《法證先鋒IV》，其實節目也愈來愈高，《東張西望》27.0點 (持刀賊超市搶廁紙)，《愛．回家之開心速遞》32.3點 (2017年首播以來最高收視)，《法證先鋒IV7》37.1點，《大醬園》31.1點。這是繼2月10日(周一)後，連續第二個周一黃金時段三線劇收視均超逾30點，當時《愛．回家之開心速遞》31.9點、《黃金有罪》30.2點和《大醬園》30.4點。

多謝咁多位捧場

加入咁耐唯一貢獻

無聊都不在話下
Tree根打贏殺人熊係咩事

已經唔可以用常理衡量呢集

痴線
正劇就話姐 處境劇唔用常理衡量
國華總理反省下先喇

大家姐唔係18歲生安仔咩？以為38左右

三姊妹好似大約係82 87 92

今集啲笑位好9 唔知想點

係我就叫泰臣食左魚腩兩個字先准走，然後真係煮個魚腩俾佢食，frd曬，最後一齊打低隻熊

咁即係仲可以生多件

阿叔船長衫演熊祖，樹根演馬祖

宜集堅悶

潮生人影都唔見
對上一次見到佢應該都係拜年果次

【一停手就倒輸】今日TVB 洗版精選 - 攝達鈣片 (2 Mar)

有嘢做

3E遇上一個幫北磨研究火山能源的叛逃靚仔Oppa科學家，重蹈大家姐的命運先

你咪趁機教佢轉台囉，好行唔送

龔b同潮b都好想睇
依家綠帽嗰邊唔得都唔知要點寫落去
本身ff龔水同綠帽同時陀b跟住有得互鬥
如果冇啦啦話Jenny有咗又好離地
但一路笑佢哋都其實冇咩好講

冇咩特別
而家Jenny都唔特別針對阿水喇

但Jenny仲係好鍾意蝦蝦霸霸
真係有咗一定想打橫行
但如果有第二個大肚婆出現一定會想同人鬥
一定人有我有嗰隻

同龍家人比就話姐
阿水最多咪接龍一個高級少少的員工同埋大小姐前跟班

怕且阿清點俾terry中出都係Jenny教

估計先由Icy同大小姐上課，再搵Anita補習旁門左道，但係三個都係得把口，Anita收兵就叻，其實冇咩埋牙經驗。Jenny知道後，本來想老點佢，但係阿清已經有D底都唔易呃，諗諗下不如教D真章再溝埋D超級淫賤野，例如刺激感、羞恥感好重要，開會前起會議室......

Terry就想去觀摩爸爸同四太，俾爸爸兜腳踢走，然後走去學曬阿輝做鴨時代D招

應該係阿清媽咪

想睇TT歸位

幾時再有安Bon主線

小心啲
這到好多人反Bonnie

而家3T完左
朱展又唔使佢勸凌凌讀law
佢翻來都無乜好寫 又係做翻朱展跟班
除非明詩翻來 或者朱家線玩新嘢

如果寫佢玩到咁上下返嚟搵3E埋單
寫3T最後都係真愛囉

3T壽終正寢吧喇

唔好啦3T再翻炒真係諗下都覺得悶

翻兜3G諗下都覺得興奮

唔一定要下下CP，寫佢作為3E心結，都可以俾戲3E

不如TT同威仔爭下女

我都想而家佐治好似當咗3E係同事咁

集氣
連登許願池：翻兜3G

邊個主動好

理論上3E主動好啲
以前孝心和3G都係人地追佢
結果兩條線都fail
次次都係男方去撼3E這座冰山冇用
要3E自己融解自己先得

根叔 1952 (第247集 大家姐逼潮偉背根叔啲資料)
安仔 1995 (第188集 17年介紹自己22歲)
大家姐 ~1978 (17歲生安仔）

犀利 咁清楚

心如角色調性同浪漫其實好唔夾
之前幾集都好格硬

都係嗰句，憑咩要屈就TT

兩個而家正常相處已經好過之前

知道大家姐就可以計埋David
會唔會有樹仁同樹根或David的差距呢

又睇參考書

唔好再好似上次孝心咁做實驗啦
呢個po嘅巴絲咁夜都未瞓

今集超級無厘頭
要啪咗幾多先寫得出

咩叫北磨

可唔可以做sp

上次唔係實驗
係幫佐治搜集情報的G女郎

開心速遞世界曾經提過的地名：南磨與北磨

佐治求婚對白：你願唔願做王國的王妃

不過上次學生妹話佐治樣衰，Candy同Venus又實講佢壞話，3E要點樣先會主動對佢有興趣

同意唔想男方做主動，已經fail過兩次
但同時唔想睇3E做主動，可能3T線太大陰影
比較想佢哋好似清王咁慢慢擦出火花，但暫時黎講佢地啲互動太表面

如果搵個藉口要3G扮拍拖有冇得唸？唔知會唔會太孝國2.0

David 81年 第24集提過
尋晚想搵水水年齡 點知淨係搵到David
至於阿叔就好似冇乜提過

設定上心如係唔在意外表曹總佢都ok

超，咪扮清高，冇啦啦冧TT已經暴露曬

不過3E配曹格都有得諗

嗰陣睇預告見到George喺熊家都o咗
嗰集仲有種個女帶男朋友見阿爸feel
翻兜啦我ok㗎

阿水671講過自己32歲啦

有一集叫人做多啲運動講過阿叔50歲

我覺得茶樓似d

佐治個樣都好順眼 唔差得過TT

上次瓜姐果集一開頭兩個坐埋一齊同tree根飲茶
見家長feel

真係要幫教授做戀愛實驗先得

之前3e 話自己唔怕劇透，聽完之後又嬲豬

食屎幾時比人打死dllm

仲要信人地

扮熊

食人熊

九表弟以前的確可信

成日都無安凌要棄劇

冇安凌就要棄劇

兩個都想睇
不過bonnie先係正印

如果講正印，00似D

George好過tt好多

不如一齊爭3E，Venus又賓穎附體勾TT，將五條友擺起個莫烏比斯環V孝G3TV孝G3TV孝G3T.....

我唔介意孝V3G，但TT外表睇起黎老咁多真係唔好痴埋去啦
我寧願佢試下開同明詩既線，有機會似凌仇咁有火花

明詩更加要同佐治爭

真 TT望落同大學班人好格格不入
之前同3E根本唔襯
唔明編劇要幾咁夾硬先諗得出拼埋佢兩個

第37集阿叔同安仔起天台開過淫亂P，套劇第一次淫亂P

lm

話Jenny肥婆

十足信心

terry個自信樣

十下十下

頂 咁都要賣廣告

大灣區 享受武漢肺炎

不如開埋銀行名啦

大貓銀行?

Lm

jenny成日咁樣坐
d光

我媽都係咁諗，之不過Jenny 應該係打咗底

Jenny俾OT錢仲安排埋茶水

你痴線叫我自己睇

力士套suit好似penny時代嘅magic

Icy幫手

賣火柴

又係kc

點火柴的Terry

賣女孩的小火柴

某巴絲名

最後嗰shot諗起求婚大作戰

全白西裝

陣間個下半場唔好派膠

呢個廣告勁長

直接話邊兩間咪得囉
咩都叫人睇
不過唔係自己做又正常wor
請槍係咁㗎啦

係咪中咗 武漢肺炎

大小姐翻來隔離翻14日先

今次好似有啲難估個反cup係咩

跳躍生命熱線

藥箱都變成首飾箱

呢啲老細幾好wor
唔強制ot就好

我估係佢自己

龍少返黎啦

報夢

仲要識安排洋洋陪最重要的俊華

到大小姐...講唔切

vr電話

icy

如果第三枝火柴係垃圾清就真係爆

好撚鳩

又啪左野？

白色強人基金

呢場真係應該重拍

發白日夢

啱啱一個shot 熄左火柴 另一個shot 又著返

轉去精神科

黑Terry復活先兆

分分鐘個個都有幫佢

其他人幫佢

Max安排？

伊莎貝拉

全部都有幫

router

個個都對terry好好

瞓個覺都咁多意外

人緣王

傻人有傻福

人緣好到 好人有好報

成身屎

不平安日鐵面陳報復terry

Terry真係好好仔

真係好到爛

頂人個屁

好人有好報

今集暗寸某D領導人不得人心？

收咗工都特登探佢

夾份買支果汁

好人一生平安

成班人夾份送枝橙汁

得人心

睇黎接龍繼承人排行榜有變動

黑化terry ： 全部都係垃圾

今集有水準

喊左

今集終於寫得正常少少

做老闆要得人心

Terry黑歴史

同琴日差好遠

好耐無睇過正常嘅劇情

頭等病房有得叫野食

今句:靠佢

其實相比起個人能力做老細嘅更加要識用人同有人緣

呢集唔錯

唔係個個做得到

又reb個死人樣

好睇

下集

唔算黑歷史啦

做翻正常人

期待大小姐返黎垂簾聽政輔助terry

今集好warm
大小姐全白造型好靚
terry小天使人設真係好正

缺點係尋寶圖班人去左邊

feel到今集啲師兄弟返晒嚟

反而覺得估唔到先好
成日估到唔好睇

同男朋友一起ot
可以安排埋娟娟陪peter就好啦

突然發現好耐冇出過大家姐

terry啊你做咩訓喺度啊

班友係咪將成個excel print出來

之前傷咗呀嘛

件衫成日跣落來

好耐冇試過咁高質
係有少少老套但個意思真係幾好
Terry終於發揮到自己優勢
睇到Terry好人有好報都算係幾正面

報復完放低咗啦

今集幾感動,
Terry瞓著件褸跣落嚟嗰下好cute

娟姐本來夜晚就起度，不贅

rebecca可以增加成日放屁人設
上集龔燁頂阿水
今集terry頂rebecca

咁這集就真係不得了

肋骨穿肺

但群姐喺度就做埋娟姐啲野
但係娟娟本身係夜晚就陪peter睇股市

鐵面陳可能果晚當夜更
咁Jenny啲安排都算幾好心思

剪NG/未播片段

又唔係話要集集都要出佢哋嘅

紅娘jenny

其實上次安排完全唔啱屬性的人去支援尋寶圖，証明佢好清楚公司所有人的屬性

友情好感動
發揮到Terry既影響力
編劇：梁志賢

今集完全無熊家人但都非常高質
BTW 大灣區

熊家休息日

返大灣區真係太離地，反正得一場，就算之前拍落都應該改

張信用卡最多搵個角色交代大家姐/曹總/Mandy滯留起大灣區冇曬cash，全靠有張卡

如果真係寫terry做繼承人成班細嘅要跟住佢執手尾所以表面睇真係大小姐係最勁人選
但佢應該唔會俾terry做野
細佬啊~唔好阻住家姐啦
所以terry應該可以專心拍戲

龍家冇一個仔女係完美繼承人
大小姐：工作能力top 不過唔係仔 (其實這樣剩係威仔先覺得有問題
Terry：人緣好 不過堅on9
Max：仔 正常 不過做嘢只係叫做好過Terry咁解 (2.0 ver)
Joe：期待出場
農作物：無需討論

以威仔咁要面 可能名義上就畀Terry 但實際上話事果個就大小姐

如果係咁接龍集團主席就會係個on9仔
好似現實啲二世祖掌陀嘅公司咁
大小姐最唔好一樣野就係度縮同壓榨員工
呢樣同威仔一樣
但係咁先會同現實有共鳴

封神榜個三眼仔又係烚下烚下做先鋒 姜子牙話佢仁者無敵
做將領除咗識打仗都要班手下肯為你仆心仆命

今集爭產線(繼承人線)冇咗kc同大小姐垂簾聽政 terry一個人擔大旗好耳目一新
如果係kc同大小姐除咗做好自己份proposal一定諗計搞鳩二房等佢地出醜
如果成件事太爾虞我詐就冇咗今集terry淨係一心一意做好自己但有貴人上門幫手嘅溫馨效果

Terry嘅難得之處係佢天真而非on9
要搞笑可以寫佢唔識睇眼色直腸直肚
要有意思可以寫佢大智若愚
好過寫佢亂搞破壞搞到身邊人雞毛鴨血
仲有傻仔真係唔啱拍拖 大家話齋扑野都要人教 唔好再寫埋啲配種故仔比terry啦

（關）羽善待卒伍而驕於士大夫
（張）飛愛敬君子而不恤小人

依家都覺得班友有心玩鳩二房佢哋
用少少時間搞掂terry份野
跟住通頂做成堆野俾二房佢哋睇
max又蠢到直接攞去叫威仔睇 唔自己望下先
咁睇落接龍班人唔係做唔到野 而係睇有冇心去做
幾時有接龍全體職場戲啊

好耐之前有一集講Jenny想炒David，跟住全部人輪流幫David頂住，果集幾深印象
好似係菲常行政手法果集

諗起佢做何太

阿水的災難

繼承人能力表：
智 仁 勇
大小姐. A C A
Max. B. B. C
Terry. E. S. A
暗黑Terry. S. C S
Joe. (未登場）
農作物. （在野）

在野

暗黑Terry仁應該係E

Philip A B S

暗黑Terry S F S

威仔 A C B
佳叔 B B B

講曬我地啲心聲出嚟

不lm

仲唔係又調轉左report

Rebecca好慘

鐵面陳變左個mk

道德套餐

養宮套餐

條勁筋 好誇

Rebecca老處

仲叫師母落藥

做乜鐵面陳個頭金金地，愈來愈mk

鐵面陳係咪染咗髮

上次果集師母仲有得生唔係講笑

Mk 鐵面陳

便服幾型

又要話趁早生子，又想個女讀完博士先拍拖

阿龔買咗鑽戒

拍拖一年即生
都係30前

容儀成日同德哥哥做不道德之事

bonnie仲係咪處？

清水賤😂😂

無feel 就係無feel

真，成個池子孝咁

輕輕帶過但好驚人

咁佢型啲
高大啲

Re真人40歲及43歲生

龔燁分分鐘得把口
自己講但未必會做
但龔水閃婚
仲自稱浪子
咁啊may

所以Bonnie咪唔跟

鐵面陳剪短髮之後顯得靚仔左

係囉

扯唔起

我覺得Rebecca生完後生過未生

仲睇cctvb

望撚到咁既閪樣 又嘈又八婆
心跳都停啦

其實Rebecca和小娟兩個都好慘

仲以為除左眼鏡會有心動

唔知點解覺得好好笑

要鋪多啲先拆散

咁既戇直男人好多女鍾意🥺

條橋龔燁教

壞男人先多女鍾意

樣，身材，人品嘅問題

鐵面陳唔中意條女 又迫自己中意
定佢虧呢

早霸王有個男人喺女朋友瞓覺嗰陣求婚

遲早完

鐵面陳著便服都幾好睇

rebacca水泡嚟
Ma姐先係真愛

鐵面陳唔係有兩層樓咩？

鐵面陳都幾仆街

唔想結婚就擺老母上枱

其實點解仲叫鐵面陳

鐵面陳其實直接啲講，唔好死拖爛拖等REBECCA繼續有幻想

譚道德仲有冇道德呢

3T就係咁

鐵面陳咁又仆街左少少

鐵面陳染咗髮

我指情侶之間嘅稱呼 佢哋有冇叫過bb之類嘅稱呼
不推文啊

小娟演技真係唔係幾掂

其實會唔會Rebecca同師母報告調轉咗

鐵面陳老母有冇出現過

Rebecca

咁撚嘔心

鐵mia!!!!

做咩白曬

鐵面陳 x Ma姐

好現實

咩料

根本都唔鍾意佢

“對住你真係一啲心動感覺都無 ”

賤人鐵面陳

Sor我係女都覺得有啲野蠻
但鐵面陳好心就唔好拖泥帶水

個後期整漏個結尾？

咪係咁撚cheap

彩蛋 痴線

有龔水彩蛋

有彩蛋

求唔到婚

呢集係認真想斬左條線？

龔水彩蛋

鋪咗咁多集竟然…

一個咁好嘅女朋友 唔鐘意人就唔好拖人咁耐啦

片尾先係重點

有冇可能寫re 同 個醫生（佢真人老公）一齊
好似譚道德夫婦咁

你唔鍾意人我寧願早啲講，明知條女就四十你拖住人到更年期咩

鐵ma

群姐

片尾彩蛋

個mon好光
不過彩蛋正wor

Rebecca其實幾慘

貝拉郡

彩蛋

估唔到有彩蛋

群姐究竟月入幾錢

鐵ma上呀

咁都有龔水彩蛋

每集都加下彩蛋咪好囉

好煩膠就真

究竟幾多人買佢D收風plan

依條線早斬早著啦
本身將依兩個放埋一齊都唔襯，又無乜火花
當初兩個人拍拖都格硬黎

講佢要去切朱古力瘤然後睇中個醫生

仲以為做咩無喇喇白曬
估唔到劇組有這一著

做咗廿年同鐵面陳比係前輩

龔水宜1分鍾彩蛋重有火花過成集鐵re

食屎陳師奶vs 伊莎貝拉群

快啲完左呢pair好過 Rebecca角色真係唔討好

其實真係想求婚
但衰咗

話時話，鐵面陳個仆街當年係未對阿清心動先

龔燁真係咁老土
遲啲龔水真求婚會唔會老土大放送

收風plan 500起 到幾千都有
裙腳仔湯包 100/包 起
清潔工底薪 10k 起
做媒做臨記 每單500左右
再打埋小人

月入十萬不是夢

但好好笑

唔好煩啦 寫曹總幫rebecca 埋單啦
好過同閪撚啦

老土龔

Andy有得諗

Rebecca 咁難得可以同鍾意嘅人一齊

佢老公 值得俾多啲機會佢
想當年仲比巾幗梟雄個監製讚過 不過之後都冇乜機會咁

如果係咁都幾好笑呀 佢頭先已經被三子話佢老土，都重要拖水水出來，擺明佢自己唔覺得老土啦

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

大家姐同潮生係咪放假
消失左好耐

近排係咪少左出現呢？今日汗蒸幕得4個人

大家姐前排受左傷呀嘛

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

有人想求婚啦

大家姐受左傷

其實Rebecca和鐵面陳兩個都冇錯
兩個都係受害者
鐵面陳分手都仲有大把market
但Rebecca就慘啲 分分鐘真係孤獨終老

一層買俾阿媽 一層租出去?

唔通叫小娟咩叫慣係咁叫掛

參考不道德的禮物，Ma姐引鐵面入房，熄燈，換翻Re

條眉咩事

買咗戒指 鋪求婚

明明做marketing都咁老土

如果每集後面擺啲ng片都好㗎

唔通上次尖沙嘴嗰場係求婚

我覺得鐵re +道德一家有火花同埋好笑

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

應該唔係咁順利

又搞事
我地政治冷感 唔好煩我地

仁菲家有囍事果次好似都係果個位求婚

你要拉
我地就推

衝紅燈定亂過馬路就分手，有幾愛丫

唔好搞事啦 我地要體本土劇愛回家

咁快拍到結婚唔係一年後咩

鐵面陳和阿清擺明係編劇為左搞笑姐
唔使咁認真

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了 (2)

可能只有啊清對佢心動睇咗套劇

定係阿水都係見到佢肯講就制

以後5個人就夠
或者可以加埋icy同anita

結左婚同阿媽住半年囉
半年之後先搬翻出去二人世界
對普通人難接受但我覺得Rebecca唔介意
不過鐵面陳有心拖的話就算佢有十層樓都可以話租曬出去喇

其實鐵re冇一齊過嘅話rebecca一定唔會死心,
加上寫佢哋一齊又可以拖一段時間,
有時都幾好笑,
之後如果話rebecca主動放手都唔錯吖

就係今次衰咗 下次鋪定來真

agger

今集話隨時閃婚都得

大家姐前排喺日本受咗傷潮生忙住拍正劇(?)

講真就算鐵Re唔襯都唔見得鐵Ma襯
Re和Ma都唔襯 但鐵Re起碼好笑啲
鐵Ma係又唔襯又悶

歡迎鐵Ma黨負皮

咁講真冇左大家姐都好難出潮生
電影線好難單獨出一集淨係有潮生冇大家姐

有曹總就得啦

汗蒸幕今日睇得幾順眼
加埋楊洋都ok
另外果個就唔需要了

電影線冇阿鬼就得
想睇安仔膠化潮生

上次殺潮生精算唔算半膠化
想睇潮善安一家人劇情

鐵ma諗起都悶
Rebecca夠cls可以carry起佢同鐵面陳嘅cp線
同埋Ma姐依家都半個四太啦

算一家三口啲劇情都好好睇 阿善快啊啲返嚟啦

如果鐵Re真係分手
我覺得未必要寫第二條cp線比鐵面陳
一來佢唔係主要角色 唔一定要cp
二來佢的演技仲係少尷
加重保安部戲份 或者寫佢落譚道德啲線到可能仲好
多啲其他戲份先可能出現一個係佢有感覺的角色
到時先寫鐵面陳cp線都未遲

Agger 鐵re其實cls得幾好睇

阿滕遲啲好似要去拍陀槍5
這邊會唔會繼續少戲份

平時仲唔夠少陀槍真係拍到爛啦 阿滕康復緊仲要拍動作戲 同埋都就嚟變陀槍師奶啦

古會長部尋秦記搞成點

尋秦記上年應該拍得7788 la

主要係Ma姐角色塑造由頭到尾都係為威仔而設，佢對人生既目標好明確
處景劇角色好多都有鮮明既性格，如果突然轉就會突兀，例子

潮生演技不嬲都膠膠地

陀槍都唔係果班人喇仲拍
TBB硬係要不斷消費呢啲經典嘢

而家個廣告都好膠
跳起果下膠到

3E本身個設定太差 點都要改改
不過我寧願睇佢同佐治搞下笑派下膠咁都唔想睇佢同TT玩浪漫

k11 喎 好似仁菲唔係

仁菲好似都係尖沙嘴
係唔係同一個地方就唔係好記得了

真係好有戲味
仲要有前度出現
下星期等睇求婚
雖然睇劇透好似有d事發生
但應該會happy ending既

其實3E 宜家同佐治一齊處理多啲補習社事務，慢慢有多啲合作進展，重好過突然話有feel 啦！支持3G

創世紀仲唔夠衰咩

消費經典係地球的整體趨勢

係囉如果寫re主動放手無咁慘

支持鐵ma

但純粹好笑
一啲都唔sweet 正如鐵面陳所講一啲心動感覺都無
想睇鐵面陳呢種人真正墜入愛河鐵ma

咁佢單戀到結局好了 Ma姐唔鐘意佢

其實我係支持鐵re
不過以鐵面陳人設
要佢墮入愛河有啲快
所以鐵re散可謂意料之內

而家散咗仲好
可以話Rebecca繼續向不同男人放電
然後鐵面陳呷醋
然後Rebecca有意無意間欲擒先縱
咁都應該幾好笑

鐵ma就算吧啦

Agger Agger

如果鐵Ma相戀，不外乎偷情（參考Jenny John），咁就人設大崩

一係就要仲轟烈過蓮輝，完全破壞佢地同身邊人關係，但以佢地本身的戲份同鐵面的演技，劇組應唔會俾個結構性大執俾佢地

不過鐵Ma黨都唔少人，寫FF平行宇宙俾佢地都好

鐵ma 諗起都覺悶

如果係現實世界我都會選鐵 ma
因為ma姐跟住大龍生無幸福，又曾經對鐵面陳有少少動心
而鐵面陳又真係對ma姐動
郎有情妾有意

可惜係戲劇世界
呢對真係好悶
所以寧願編劇慢慢寫到鐵面陳都對rebecaa有感情
咁會有多啲火花

拍拖就咁候禽
肯定係對住師母先咁講

為唔為左生都應該定期驗身囉...

為左個瘤細 / 冇先生b
正常人都唔會咁做啦

呢個結果
係基完鐘意完壞男人玩爛晒之後先...

即捕即戒

要ng好過

rebecca組cp線同喺接龍度繼續對住班仔放電都好正凌仇未一齊之前好想睇re仇相遇
喺speed dating或者爭買情趣內衣都好正

調轉諗 或者係因為未試過等得太耐先咁猴擒

你覺得如果小小娟唔得，Re會唔會離棄鐵面？

靚仔唔老土係傳統，毒撚就會係老土

第一次求婚係咁㗎啦
阿水原諒佢啦

靚仔做就係經典，毒撚做就老土

最好加賀小姐

編劇係咪準備寫母親節/父親節？ 許願潮善安一家三口！
如果阿滕要休息/拍陀槍師姐，可以考慮就咁寫後父線，上次大哥大個結尾好正

轉個頭使晒落歐陽波比度

試代入曹總追阿水的行為由阿龔黎做

陀槍5有冇歐陽波比

關佢咩事

因為又無出場好耐

成件事唔同曬

應該未咁快
而家應該仲寫緊4月果啲
話時話
900集6月7號就出街
過多排就差唔多又係時候諗加集

咁都唔係關汗蒸幕事喇
暫時佢最多都係同大小姐果邊有關係

之前提過話賀碧雲加埋雙大Jenny組團
咁就財力智力武力齊曬

照劇情黎講，唔會
一開始鐘意小娟都唔係因為性

啱啱見到 好開心
終於有得睇佢地la

度橋到拍攝要幾個星期，拍攝到播出要一個月，希望宜家許願趕得切

係喔900集真係好快到

父/母親節最深刻都係tree根父兼母職果集
同埋負親節都好睇

母親節二房嗰集都好好睇
嗰陣仲要好少講二房

係咪二太搬起架車果次？
果集都ok嘅
不過其實我麻麻二房啲劇情
二房最主要都係睇Jenny啲好笑嘢 其他一般
就算爭產劇情都唔多鍾意睇二房

反而好期待遲啲解鎖Joe之後可以講多啲三房
一路都真係好少提三房家事
真正三房線淨係記得農作物學廚果兩集
如果多啲三房線同三太就好
講真如果真係寫三房線我唔介意睇一次半次農作物
冇理由為左佢而唔寫三房
只可以怪當初選角問題
希望編劇睇到可以寫三房線

威仔可以諗下嫁農作物俾曹總

但嗰次好似第一次寫二太正面野
之前都係寫係咁同三太鬥 同迫max政治婚姻嗰啲
再唔係就婆媳麻辣燙跳老舞
第一次講豪門母子情

三房之前安仔做三太個仔都有少少
三太其實望住威仔啲女人係咁轉都好寂寞無奈
但一有咩事隨時候命咁
就算平時八婆格嘈怨巴閉但其實都有唔開心
無論二太三太都想睇多啲
至於農作物好似上次咁去攞車就話冇咗我都接受到但喺唔好影響劇情嘅情況下cut盡佢就得

真心想睇三太
佢值得多啲劇情
其實如果唔理演員問題 我想睇Joe和Vivian兄妹情
之前學廚有講過Joe係唯一一個支持Vivian咁做的人
佢兩兄妹其實有potential寫多啲
仲有一樣 不嬲有講三太一樣係重男輕女 偏心阿Joe多好多
這樣嘢其實都可以寫多啲
例如話Joe暗地裡都好錫Vivian之類

諗起c君同vivian企埋一齊做兄妹嗰個畫面

最慘Vivian一早定左角
如果果陣唔搵何妖做搵邊個做Vivian好

劉穎鏇得嗎

一次性，唔係CP線

結構好似強X系列果類犯罪咸片，一個女仔中招，另一個女仔色誘犯人再次犯案

望落去死死高過工業

唔係平地係咁㗎啦

試比較阿水有異性冇人性及樹根偏幫心如

找數

不如寫Venus和Candy想利用3E對付佐治，促成左佢地真係一齊

找咩數

又黎偏心爸爸好耐冇見過
水水真係好中意做人地no.1

不要再說了

一起飛縱

無左helen 齊鼓掌

去咗哈爾濱

去左哈爾濱

死肥西終於調走咗！！！

Helen退出

Helen去哈爾濱

係咪代表Helen唔會再出現

會唔會中埋肺炎死

豹叔

好淫

啲星馬華人精神上認自己中國人就企中共一方

今日唔得閒睇live
估唔到有咁開心的消息
陣間即刻翻去重溫
估唔到編劇咁快順應民意

連登許願池

阿蟹仲勁

好似阿水打得仲叻

阿水應戴口罩

ivan洗手得啦

咪又係群姐自己整番

明顯群姐同豹叔設陷阱

正經做野包........條女好過啦

長腳蟹真係好正

ivan部門主管有錢唔包姐

千萬求一路係咪呃錢

helen去咗哈爾濱
今集龔水幾正 覺得寫多啲阿水同花生三友好過成日寫啊龔同姐妹團

花生三子分別瀨嘢都好好笑

似呃個人資料

想俾潮偉彈

唔怕啦以後係五美唔係六美
五美vs四子

群姐又食兩家茶禮

好似第一次出群姐Office

三太好得意

師兄識貨

群姐人設衰咗咁多

三太波gap

淫腳

阿龔新西裝

Anita好撚正

點解唔係打大龍生

對腳正撚到。。。

龜縮明係咪扮緊張家輝既演繹方式

件衫係大衿姐黎

鄧家Bill?

Bob叔

個兩條o靚

幾搞笑

大陳幅相好似連豬

家彪

屌鄧膠錶合手pose

rap

咁都rap到

做乜嘢

豹叔好醒

仲比佢走

RE係未升職

對腳真係好正

做乜用鄧家彪手勢🙏🏼

大陳仆哂

反Cup

𨳒

大陳仆街相

cls部手機收咁埋

群姐好淫

嘩！好爆呀！

dllm廁所偷拍

豹叔有無同
群姐做過愛

群姐係天生既情報人員 喺美國入硬CIA FBI之類
只係生不逢時先要做清潔

求大陳 bill tang 手勢圖

有冇扯？

又係個幾個陷家

村姑係咪再做清潔姐姐
龔燁拜神pose
群姐想色誘威仔
今集好正

右下

怨氣加持

群姐有office嘅咩
唔係男廁咩

二太今集黑絲

今集重點：撑警Helen調去哈爾濱，期待之後中咗武漢肺炎

擦鞋

今集差評，群姐已經越來越乞人憎，今集唔寫佢反省之餘，仲靠出賣新主起死回生

最緊要人有事

新角色 ben chan

後梯，上次Terry幫手爭取掛

會唔會係 Rebecca 新桃花

可能係鐵面陳親戚

舊啦 換左條呔

西輪同個光頭佬都唔見左

許願池成功

佢地自己畢業呢？佢地自己青春呢？

恭喜閪倫~賀喜閪倫
去完哈爾濱中埋武肺死撚埋就好
多謝編劇

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

太好了，終於剩番五美 反而諗下John 係咪有機會可以出番多啲

必理痛都係

想睇群姐姣大龍生

係咪之前襯黑恤喺入面嗰套

今晚特別好睇, 聽到肥婆hel去左哈爾濱

遲啲可唔可以寫多一集helen 中肺炎死咗

好似係唔襯黑恤都好正

閪倫放假咋
遲啲會返架

邊到講？

好過冇，明顯回應小登登

之前鐵面po過一段拍食飯戲好似有西輪

佢可唔可以永久調去哈爾濱威龍凍肉部

一係凍死
一係肺炎死
編劇你自己考慮是但一個

547之後好似完全冇咗追水敢死隊同水運會件事咁

唯一作用就係花生三友同啊龔frd咗
之前都有講翻啲人知道咗ivan係扮追阿水嘅
但阿水好似繼續以為ivan鍾意佢

熊若水運會

聽日果集唔多睇好
又係安凌壯搵錢啲垃圾橋段
換一換個故事又拍一集

今晚又要編審親自出手
估唔到新編審一嚟就調Helen去哈爾濱
但佢地講到人事部有埋新人咁好似好認真
遲啲Helen真係又翻嚟？
估唔到今次驚蟄都有特別一集

About 送水輝

唉，真係唔講唔舒服，不吐不快，送水輝呢個角色真係越嚟越黑我憎啊！
1， 演員唔認真。明明兩集《蓮輝大時代》咁多Solo位點解佢做得咁差㗎，求其抄下《大時代》入面劉青雲啲表現咪得咯，佢就chock足44分鐘。木口木面，到底想點。有一個位我覺得可以加啲表現，就係行街買餸然後停響股票行門口嗰陣，我覺得可以加個噴止汗劑嘅位，一來可以強調送水輝“姿整”的人設，二來可以表現出趕時間，為個酒吧撲心撲命。但是唔好意思，佢冇咯，佢根本就唔尊重自己嘅角色，唔會站在自己角色的角度上思考表現。大時代嗰兩集，連R亂頭髮，呢啲最基本嘅“失神”表現動作都冇，會有幾入戲？
2， 佢有冇諗過，佢隨手可得的表現機會其他人可能等極都等唔到嘅？花生三友都抓緊短短的時間同鏡頭表現自己的角色特點（詳情可以去睇佢睇三個各自嘅個人專訪，不贅）。佢呢？虧咗300萬之後，有個大頭close up埋去，sorry啊，作為觀眾的我完全感覺唔到悔意咯。大佬啊，你可唔可以交小小貨啊，真係小小就得㗎啦。花生三友嘅演出好過佢好多好多。你唔好同我講“免費你睇就睇，唔睇就轉台”呢家嘢啊，依家時代唔同咗，我睇唔睇係我嘅事，我亦都可以在各種公共平台上鬧爆你。因為我係開心速遞嘅真！愛！粉！就係因為愛，所以我唔希望你陀衰個劇組！上次編劇都借大小姐把口懟過啲網友，但是我依然要鬧，係啊，係做得唔好啊，做得唔好點解唔可以鬧啊？
3， 好多人話送水輝個角色悶，冇得發揮，我完全唔同意囖。求其上網睇下日綜入面嘅嗰個新宿牛郎Top中之Top嘅“Roland”，佢就係人辦啦，照抄佢個表現就得啦——認真chock住咁講啲完全唔符合邏輯嘅戇鳩嘢，咁觀眾們咪會笑咯，覺得你做鴨就專業嗻其他嘢邊有我（地）咁叻啊，咪會覺得你好玩，記得你咯。不過可惜啦，送水輝就是演戲放不開。演戲不是照本宣科的念台詞，需要演員用肢體動作和表情來豐富角色！
4， 大台明顯係想捧佢嘅。SO苦主大聯盟散咗之後依家準備又搞個廢柴同盟。可以咁講，我覺得都係撲街預定。KC廢得來自大有神彩、Peter廢得來樂天、Max和Jenny虐待狂一個被虐狂互補；佢呢？佢有咩呀，一味靠chock（但係又唔係特別靚仔），空洞無物，同其他人差好幾皮wor~
5， 男人可以冇錢冇大志冇文化冇學識，但係溫柔、幽默感總可以有喇啩？同女朋友獨處的時候摟腰啊，親頭髮啊呢類小動作總可以有喇啩？多啲互動使死咩（其實照copy龔水已經ok）？幽默感呢家嘢可以求其講啲冷笑話，即使大家唔笑都好，起碼可以俾觀眾睇到送水輝嘅角色係會盡可能去氹大小姐開心嘅，咁樣觀眾起碼知道大小姐鐘意佢啲咩。佢呢？一有鏡頭close up兩個人就成碌木咁棟響度。大佬，交貨啦，唔該~
6， 係，冇錯，開心速遞裡面有好多人演技都唔係特別好，但係佢地俾到觀眾嘅感覺係佢地好認真咁想去進步（例如3E、池美麗、鐵面陳etc.），佢唔係嘅，幾百集而且咁多戲份都係咁渾渾噩噩，進步呢？交貨啊，大佬！想紅唔係求其拍幾個shot然後拎show錢就得㗎！戲外，就算連大家都唔係咁鐘意嘅譚二代，佢響法4入面都表現出嚟好想進步，好想俾觀眾們認可啦，觀眾系feel到㗎！唔係一味靠chock就可以chock住上位㗎，唔該。
7， 我估送水輝嘅演員本人人緣應該相當好，做到咁差都冇俾人減戲份（嚟緊仲開多條廢柴同盟線tim），但是人緣好唔等於唔需要業務能力㗎，演員最低限度要愛自己嘅角色，投入去演，觀眾真係睇到㗎！我相信劇組入面應該有一份詳細每一集嘅收視率列表，蓮輝集我估應該係整個禮拜裡面偏低嘅（最近蓮輝集有收斂，前段時間一禮拜兩集），咁都仲未對佢放棄，仲肯開新線，好心佢就表現好啲啦。一個人嘅好運係會用完㗎！最後用威龍特警嗰句做結語：我係恨鐵不成鋼啊！

不嬲奴性勁重

覺得幾好 處境劇就係要與時俱進
接近唔同日子會有唔同主題
雖然唔係今日我都冇留意驚蟄
靈感呢家野望下日曆可能就有
或者編劇屋企人有相關習俗

驚蟄我都係睇馬家果輯愛回家先知
又係秘撈去打小人

要員工直播Home Office

Ivan睇住Anita直播Home Office

終於有凌仇

夜訪00閨房的會唔會不是莫仇是大芬姐？
岳史迪是新角色？
男生夜訪女生宿舍ok？

都仲係冇安Bon

過多兩個禮拜好似有一集

點知咖

上次安凌線臨尾的安Bon都好正，而且白色情人節話唔定講完凌仇又整個片尾安bon彩蛋

之前娛樂新聞影著安仔和Bonnie係安仔間房拍緊嘢
有一幕係Bonnie推左安仔上張枱
我估應該係安Bon主線掛...

唔會啦前度wor
反而一路監視一路睇寫真就真

推返上黎！！
其實re係鐵最佳人選
講真鐵咁悶 又咁多要求（要照顧媽）
唔係個個女人岩
就算真係比佢同ma一齊到
都唔會長久
re可以為佢做好多野
雖然係吃力不討好架啦
feel呢d真係希望鐵可以係睇到佢既努力而欣賞佢既可愛
（本身都希望佢見到re無戴眼鏡會有feel 點知無）
但真係希望佢既努力可以得到回報
希望編劇可以做到個勵志故事比我地d灰姑娘睇

為免唔同部門互相感染，分開隔離所有社內戀，即時生效

15:30口水多過浪花有kalok

係 Bonnie明明好開心又扮嬲既樣好可愛

佢有冇講啲咩特別嘢

入行經歷同屋企人啲嘢
面試就已經講朱凌凌同佢二哥一齊嚟面試

仲有八時入席啲嘢

[member]
答到帶咩朋友到佢都好醒目

始終可能啲人新認識
問基本啲好啲 [/

加硬啦 而家嘅TVB 根本無本錢開一套新sitcom member]

最好唔好有

👋

原來民主鬥士 白鳥 仲再生

Anti-Bonnie黨其實唔like Bonnie本人多定唔like安Bon多？

開波

話說後面個像係邊個黎

一生人影結婚相同影畢業相都未必一次，但邊樣多D有時真係好難講

00果件格仔褸應該係greg lauren?

25蚊個鐘咁cheap

講得好

生意頭腦清晰

電影學會又不務正業

變左鴨店

吳彥祖做出租男友定係攝影師好

頭皮值1500

Hi Auntie

梗係歪路易賺

hi auntie

hi auntie......

伯母想要出租伯父

條囡

條女咩名

不如拍埋片俾你結婚時用得返

個阿媽咪以前Jenny坐監果陣個阿姐

幾正

劇情低汁咗啲喎
關唔關轉咗播七日事

好撚好笑

冇頭皮嘅頭皮都幾靚仔

播足七日冇橋啦tvb真係on9

次次大學線都用同一條formula

大學線已經算好 有時講Rebecca 同ma姐完全唔想睇

medic grad就醫生㗎啦
洗乜帶領啊

我又幾中意睇呢d咁攻心計嘅友誼

真

安仔五十蚊兩個鐘
最低工資都冇

以前好笑好多

兼備pt攝影師男友

有冇手腳幫手較一較第一張相既光暗度

乜撚懷念父母

冇得同全盛期比
不過而家比起前幾個月算係好左

我個人幾鐘意Rebecca，佢浮誇搞笑既風格幾適合處景劇

屌 阿壯用逃佬

好過去搶

咁又係，一開始俾人鬧個真男友

三個都唔夠兩個打？

唔好盲反

阿壯新女

吐絲

新角色？

盤絲洞大學嘅人？

大學線最好笑

屌你 識武功

無啦啦變武俠片

好似蜘蛛

真係蜘蛛精

聊齋bgm

條女幾正

笑死

紫色

宜幾個新角色幾正, 希望大學線多D見到佢地

今日班女好高質

蜘蛛精

Venus+bonnie混合體

呢2條新女ok喎 有樣有特色

放底凌凌找數啦

三舊蛋